\subsection{Problema 5}
Să se verifice dacă o secvenţă de noduri citită de la tastatură (încheiată cu 
$-1$) formează un lanţ în graf.

\subsubsection{Date de intrare}
\lstinputlisting{../src/Problema_05/date.txt}

\subsubsection{Date de ieșire}
\begin{lstlisting}
Dati secventa de noduri pentru a detecta un lant, -1 pentru a finaliza:
1 2 3 4 -1
Secventa de noduri formeaza un lant.
\end{lstlisting}

\subsubsection{Codul sursă}
\lstinputlisting{../src/Problema_05/main.cpp}